望返兩個月前既連登同依家連登啲post

唔講真係認唔到係同一個forum

冇咗膠post睇有時真係唔多慣

李斯

係咪我太犯賤

我已經唔記得咗以前有啲咩post上熱門

傻豬，人係會大架嗎。好似我呢類老餅CD-ROM, 依家都識回POST啦。係咪？

我都係做左好耐CDROM先開返個AC

所以依家先有個P牌跟身

屌耶撚 屌女權 叫春

推到完場